比個機會你同神講嘢，你會講咩？

如題

屌你

要諗諗

係咪你叫柒婆參選？

點解要令生物有意識咁存在係世上而唔係單單只係機器

叫佢去見吓講「叫佢落嚟見我」嘅黑警

Why?

屌你老母

神阿求求讓我睡~~~~

神啊 點解我咁黑仔 做咩都唔掂 由出世開始就冇人愛

有無著數先，例如還我願望

如果無既話一定係粗口

冇著數 比你屌下佢仲唔夠

連登有愛 bro
利申 無gay

問下古巨基

等我用念力屌撚死你個on9仔

係唔係我問題？定你本身唔鍾意我？

可以加班有OT嗎?

比個機會你同神講嘢，你會講咩？

不過冇話會答你

好問題

我想問神金字塔點起
同埋佢係咪真係Elohim星黎嘅

多謝你

pls小夫me

你退落黎，我要做新世界既神